{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6965810'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-09-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "구운광어조림"
    },
    "text": "料理映像を見て、豚を焼いて煮込みやカルビチムを作っているのを見て、霊感を得ました。私も一度挑戦してみたいという気がしたが、それで豚肉で煮物を作ってみました。焼いて出したからもっと深い味が誕生したようで気分もいいですね。調理時間は60分以内であり、材はヒラメ、玉ねぎ・大根、ズッキーニ、赤トウガラシ、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、エノキ、ながねぎ、唐辛子粉、醤油、おろしにんにく、おろした生姜、梅のエキス、みりん、こしょうを使用します。国内産ヒラメを使用して、まず材料を洗浄して分離します。ながねぎは白い部分は副材料に使用して青い部分はだしを煮込むときに使用します。大根やねぎ、昆布を水に入れて沸かしてくれます。水が沸いたら昆布を抜いてスープがたぎるの間材料を手入れしてくれます。玉ねぎは霰と唐辛子とながねぎはオスッソルキして、大根は一口の大きさでぺしゃんこに切ってエノキも分離してくれます。ヒラメピルレッは脂を取り除いた後、フライパンに油を塗って、黄色い色が出るまで焼いてくれます。焼いた後、キッチンタオルで脂を拭きます。鍋に大根を敷いて焼いたヒラメを上げ、タレを入れて中火で作ってくれます。大根が熟すると、手入れした野菜を入れてふたを閉めます。ふたを閉め,弱火で10分間煮てくれます。ヒラメのひれは油が豊富で、味が深いが、食感がぐにゃりとします。皿の上に描いたら完成です。ソースには野菜とヒラメのエキスが十分に出ました。ご飯と混ぜて召し上がればとてもおいしいです。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "料理映像を見て、豚を焼いて煮込みやカルビチムを作っているのを見て、どんな気分になりましたか？",
            "answer": "私は豚肉で煮物を作ってみたいという気持ちになりました。"
        },
        {
            "question": "調理時間は何分以内ですか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "どのような材料を使用しますか？",
            "answer": "材料はヒラメ、玉ねぎ・大根、ズッキーニ、赤トウガラシ、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、エノキ、ながねぎ、唐辛子粉、醤油、おろしにんにく、おろした生姜、梅のエキス、みりん、こしょうを使用します。"
        },
        {
            "question": "ヒラメはどこの産地のものを使用しますか？",
            "answer": "ヒラメは国内産のものを使用します。"
        },
        {
            "question": "大根やねぎ、昆布をどのように使いますか？",
            "answer": "大根やねぎ、昆布はだしを作るために使用します。"
        },
        {
            "question": "ヒラメを焼くときに何を使いますか？",
            "answer": "ヒラメを焼くときにはフライパンに油を塗ります。"
        },
        {
            "question": "ヒラメを焼いた後、何をする必要がありますか？",
            "answer": "ヒラメを焼いた後はキッチンタオルで脂を拭きます。"
        },
        {
            "question": "煮物を作るときにはどのような手順を踏んでいますか？",
            "answer": "煮物を作るときには鍋に大根を敷いて焼いたヒラメを入れ、タレを入れて中火で作ります。"
        },
        {
            "question": "煮物を完成させるためにどのくらい煮込む必要がありますか？",
            "answer": "煮物を完成させるためにはふたを閉め、弱火で10分間煮込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヒラメのひれの特徴は何ですか？",
            "answer": "ヒラメのひれは油が豊富で味が深いですが、食感がぐにゃりとします。"
        },
        {
            "question": "この料理をどのように楽しむことができますか？",
            "answer": "この料理をご飯と混ぜて召し上がるととてもおいしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 439
    }
}